唔好以為走飲筒唔慳得幾多成本

一枝飲筒大約$0.05
我當你計哂材料成本，人工，鋪租，一杯汽水個成本都差唔多$1
咁$0.05就佔咗成杯汽水汽水既5%
事實係商家慳咗好多錢
不服來辯